快走去QE或附近教堂

如題